有冇絲對啲貓貓狗狗無感..

唔係話唔鍾意 但見住個個frd見到d貓貓狗狗即刻上哂身咁 真係唔知講咩好...

貓好q

咁樓主鐘意D咩?

唔好講唔想知

好撚型呀屌你老母

起碼同佢地相處最舒服先，唔同人要爾虞我詐

咁都可以開個post講

我都想有愛心啲啊屌你老母

男人對啲貓貓狗狗無感好正常

咁又係